{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871680951","data":{"timestamp":" 946871680950"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 96b76d54-49ab-4eca-8d6a-cd4cefcaa08b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_41"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Familia moja ilipata jibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871714131","data":{"timestamp":" 946871714131"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_anacheza"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" che"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871720671","data":{"timestamp":" 946871720671"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_anacheza"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871722552","data":{"timestamp":" 946871722552"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_anacheza"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" na"," userResponse":" na"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871723219","data":{"timestamp":" 946871723219"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_anacheza"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" che"," userResponse":" che"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871724863","data":{"timestamp":" 946871724862"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_anacheza"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" za"," userResponse":" za"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871764047","data":{"timestamp":" 946871764047"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_kipepeo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ki"," userResponse":" ki"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871765214","data":{"timestamp":" 946871765214"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_kipepeo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pe"," userResponse":" pe"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871765887","data":{"timestamp":" 946871765886"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_kipepeo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pe"," userResponse":" pe"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871766387","data":{"timestamp":" 946871766387"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_kipepeo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871770346","data":{"timestamp":" 946871770346"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_imejaa"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871771236","data":{"timestamp":" 946871771236"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_imejaa"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" me"," userResponse":" me"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871772704","data":{"timestamp":" 946871772704"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_imejaa"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ja"," userResponse":" ja"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871773819","data":{"timestamp":" 946871773819"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_imejaa"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871805117","data":{"timestamp":" 946871805117"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_ukulima"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871807034","data":{"timestamp":" 946871807034"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_ukulima"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ku"," userResponse":" ku"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871807998","data":{"timestamp":" 946871807998"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_ukulima"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" li"," userResponse":" li"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871808389","data":{"timestamp":" 946871808389"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_ukulima"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ma"," userResponse":" ma"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871813175","data":{"timestamp":" 946871813175"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_wakulima"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wa"," userResponse":" wa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871814799","data":{"timestamp":" 946871814799"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_wakulima"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ku"," userResponse":" ku"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871815606","data":{"timestamp":" 946871815606"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_wakulima"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" li"," userResponse":" li"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871816039","data":{"timestamp":" 946871816039"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_wakulima"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ma"," userResponse":" ma"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871824316","data":{"timestamp":" 946871824316"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_anasoma"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" ma"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871830396","data":{"timestamp":" 946871830396"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_anasoma"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871831873","data":{"timestamp":" 946871831873"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_anasoma"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" na"," userResponse":" na"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871832854","data":{"timestamp":" 946871832854"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_anasoma"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" so"," userResponse":" so"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871833271","data":{"timestamp":" 946871833271"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 08580212-3c0f-409b-849d-e86595fbe51f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_anasoma"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ma"," userResponse":" ma"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871873822","data":{"timestamp":" 946871873822"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_kutembea"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ku"," userResponse":" ku"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871874363","data":{"timestamp":" 946871874363"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_kutembea"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" te"," userResponse":" te"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871875380","data":{"timestamp":" 946871875380"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_kutembea"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbe"," userResponse":" mbe"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871875780","data":{"timestamp":" 946871875780"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_kutembea"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871885489","data":{"timestamp":" 946871885489"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_pundamilia"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" pu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871886312","data":{"timestamp":" 946871886312"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_pundamilia"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nda"," userResponse":" nda"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871887954","data":{"timestamp":" 946871887954"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_pundamilia"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mi"," userResponse":" mi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871888587","data":{"timestamp":" 946871888587"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_pundamilia"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" li"," userResponse":" li"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871888854","data":{"timestamp":" 946871888854"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_pundamilia"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871894397","data":{"timestamp":" 946871894396"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_parachichi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pa"," userResponse":" pa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871895111","data":{"timestamp":" 946871895111"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_parachichi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ra"," userResponse":" ra"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871895420","data":{"timestamp":" 946871895420"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_parachichi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" chi"," userResponse":" chi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871896070","data":{"timestamp":" 946871896070"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_parachichi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" chi"," userResponse":" chi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871901796","data":{"timestamp":" 946871901796"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_katikati"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ka"," userResponse":" ka"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871902270","data":{"timestamp":" 946871902269"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_katikati"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ti"," userResponse":" ti"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871902711","data":{"timestamp":" 946871902711"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_katikati"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ka"," userResponse":" ti"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871908669","data":{"timestamp":" 946871908669"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_katikati"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ka"," userResponse":" ka"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871909828","data":{"timestamp":" 946871909827"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_katikati"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ti"," userResponse":" ti"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871933138","data":{"timestamp":" 946871933138"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_wakitembea"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wa"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871944330","data":{"timestamp":" 946871944330"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_wakitembea"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" wa"," userResponse":" te"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871951555","data":{"timestamp":" 946871951555"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_wakitembea"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 3"," expectedAnswer":" wa"," userResponse":" wa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871952370","data":{"timestamp":" 946871952370"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_wakitembea"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ki"," userResponse":" ki"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871953646","data":{"timestamp":" 946871953646"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_wakitembea"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" te"," userResponse":" te"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871953928","data":{"timestamp":" 946871953928"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_wakitembea"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbe"," userResponse":" mbe"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871954261","data":{"timestamp":" 946871954261"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_wakitembea"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871961222","data":{"timestamp":" 946871961222"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_ovaroli"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871961562","data":{"timestamp":" 946871961561"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_ovaroli"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" va"," userResponse":" va"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871961845","data":{"timestamp":" 946871961845"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_ovaroli"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ro"," userResponse":" ro"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871962145","data":{"timestamp":" 946871962145"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_ovaroli"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" li"," userResponse":" li"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871977563","data":{"timestamp":" 946871977563"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_helikopta"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" he"," userResponse":" he"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871979680","data":{"timestamp":" 946871979680"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_helikopta"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" li"," userResponse":" li"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871981047","data":{"timestamp":" 946871981047"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_helikopta"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ko"," userResponse":" ko"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871982355","data":{"timestamp":" 946871982355"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_helikopta"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871983170","data":{"timestamp":" 946871983170"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_helikopta"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ta"," userResponse":" ta"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871990147","data":{"timestamp":" 946871990147"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_kitunguu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ki"," userResponse":" ki"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871997437","data":{"timestamp":" 946871997437"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_kitunguu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tu"," userResponse":" tu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871998346","data":{"timestamp":" 946871998345"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_kitunguu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ngu"," userResponse":" ngu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946871999029","data":{"timestamp":" 946871999029"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_kitunguu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872007082","data":{"timestamp":" 946872007081"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_anacheza"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872008324","data":{"timestamp":" 946872008323"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_anacheza"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" na"," userResponse":" na"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872008830","data":{"timestamp":" 946872008830"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_anacheza"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" che"," userResponse":" che"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872009338","data":{"timestamp":" 946872009338"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_anacheza"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" za"," userResponse":" za"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872020806","data":{"timestamp":" 946872020806"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_tikitimaji"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ti"," userResponse":" ti"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872021662","data":{"timestamp":" 946872021662"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_tikitimaji"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ki"," userResponse":" ki"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872023754","data":{"timestamp":" 946872023754"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_tikitimaji"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ti"," userResponse":" ti"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872024904","data":{"timestamp":" 946872024904"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_tikitimaji"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ma"," userResponse":" ma"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872025412","data":{"timestamp":" 946872025412"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" Spell word"," problemName":" write_tikitimaji"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ji"," userResponse":" ji"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"spelling:datasource_4__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872027923","data":{"timestamp":" 946872027922"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 085ec34f-f838-428d-ba39-ceb03ceff1b0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" spelling"," tutorId":" spelling_datasource_4__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" spell_4"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_tikitimaji"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:ADD-1D-H.1__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872042217","data":{"timestamp":" 946872042217"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 21196107-093d-4a2c-98b0-037d8ce4fb86"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_ADD-1D-H.1__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2+6"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:ADD-1D-H.1__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872049364","data":{"timestamp":" 946872049364"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 21196107-093d-4a2c-98b0-037d8ce4fb86"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_ADD-1D-H.1__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_3+0"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:ADD-1D-H.1__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872069041","data":{"timestamp":" 946872069041"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 21196107-093d-4a2c-98b0-037d8ce4fb86"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_ADD-1D-H.1__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_8+0"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" G"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:ADD-1D-H.1__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872077431","data":{"timestamp":" 946872077431"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 21196107-093d-4a2c-98b0-037d8ce4fb86"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_ADD-1D-H.1__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_8+0"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:ADD-1D-H.1__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872087061","data":{"timestamp":" 946872087061"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 21196107-093d-4a2c-98b0-037d8ce4fb86"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_ADD-1D-H.1__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_1+1"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:ADD-1D-H.1__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872097835","data":{"timestamp":" 946872097835"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 21196107-093d-4a2c-98b0-037d8ce4fb86"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_ADD-1D-H.1__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_3+2"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:ADD-1D-H.1__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872105460","data":{"timestamp":" 946872105460"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 21196107-093d-4a2c-98b0-037d8ce4fb86"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_ADD-1D-H.1__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_0+5"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:ADD-1D-H.1__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872114511","data":{"timestamp":" 946872114511"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 21196107-093d-4a2c-98b0-037d8ce4fb86"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_ADD-1D-H.1__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_4+4"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:ADD-1D-H.1__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872123021","data":{"timestamp":" 946872123021"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 21196107-093d-4a2c-98b0-037d8ce4fb86"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_ADD-1D-H.1__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_0+0"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:ADD-1D-H.1__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872131810","data":{"timestamp":" 946872131810"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 21196107-093d-4a2c-98b0-037d8ce4fb86"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_ADD-1D-H.1__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_7+1"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:ADD-1D-H.1__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872140105","data":{"timestamp":" 946872140105"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 21196107-093d-4a2c-98b0-037d8ce4fb86"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_ADD-1D-H.1__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_7+2"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:ADD-1D-H.1__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872149132","data":{"timestamp":" 946872149132"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 21196107-093d-4a2c-98b0-037d8ce4fb86"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_ADD-1D-H.1__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_7+2"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-8.rand.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872157328","data":{"timestamp":" 946872157328"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 21196107-093d-4a2c-98b0-037d8ce4fb86"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_ADD-1D-H.1__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_7+2"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872163546","data":{"timestamp":" 946872163546"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 21196107-093d-4a2c-98b0-037d8ce4fb86"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.arith_ADD-1D-H.1__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_7+2"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872179130","data":{"timestamp":" 946872179130"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 2257008b-7dc0-4dd4-b2c2-da4d6c398b03"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872180549","data":{"timestamp":" 946872180548"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 2257008b-7dc0-4dd4-b2c2-da4d6c398b03"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872182216","data":{"timestamp":" 946872182216"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 2257008b-7dc0-4dd4-b2c2-da4d6c398b03"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872183992","data":{"timestamp":" 946872183992"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 2257008b-7dc0-4dd4-b2c2-da4d6c398b03"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872194870","data":{"timestamp":" 946872194870"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 2257008b-7dc0-4dd4-b2c2-da4d6c398b03"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" P"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872196056","data":{"timestamp":" 946872196056"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 2257008b-7dc0-4dd4-b2c2-da4d6c398b03"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872197140","data":{"timestamp":" 946872197140"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 2257008b-7dc0-4dd4-b2c2-da4d6c398b03"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872198408","data":{"timestamp":" 946872198408"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 2257008b-7dc0-4dd4-b2c2-da4d6c398b03"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872201927","data":{"timestamp":" 946872201927"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 2257008b-7dc0-4dd4-b2c2-da4d6c398b03"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" q"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872203161","data":{"timestamp":" 946872203161"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 2257008b-7dc0-4dd4-b2c2-da4d6c398b03"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872204484","data":{"timestamp":" 946872204483"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 2257008b-7dc0-4dd4-b2c2-da4d6c398b03"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" r"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872226078","data":{"timestamp":" 946872226078"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 2257008b-7dc0-4dd4-b2c2-da4d6c398b03"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872233392","data":{"timestamp":" 946872233391"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 2257008b-7dc0-4dd4-b2c2-da4d6c398b03"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872265854","data":{"timestamp":" 946872265853"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitumbua"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872267870","data":{"timestamp":" 946872267870"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitumbua"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872268956","data":{"timestamp":" 946872268956"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitumbua"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872270340","data":{"timestamp":" 946872270340"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitumbua"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872272657","data":{"timestamp":" 946872272657"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitumbua"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872274224","data":{"timestamp":" 946872274224"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitumbua"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872276013","data":{"timestamp":" 946872276013"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitumbua"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872277513","data":{"timestamp":" 946872277513"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitumbua"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872285862","data":{"timestamp":" 946872285862"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" f"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872287039","data":{"timestamp":" 946872287039"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872289396","data":{"timestamp":" 946872289396"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872290915","data":{"timestamp":" 946872290915"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872301623","data":{"timestamp":" 946872301623"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872304339","data":{"timestamp":" 946872304339"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872305805","data":{"timestamp":" 946872305805"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872309265","data":{"timestamp":" 946872309264"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872310988","data":{"timestamp":" 946872310988"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872312677","data":{"timestamp":" 946872312677"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872316858","data":{"timestamp":" 946872316858"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" P"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872321668","data":{"timestamp":" 946872321668"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872328417","data":{"timestamp":" 946872328417"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872334422","data":{"timestamp":" 946872334422"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872338671","data":{"timestamp":" 946872338671"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872344584","data":{"timestamp":" 946872344584"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pilipili"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872366907","data":{"timestamp":" 946872366907"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wakiruka"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872368940","data":{"timestamp":" 946872368940"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wakiruka"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872371605","data":{"timestamp":" 946872371605"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wakiruka"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872373142","data":{"timestamp":" 946872373142"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wakiruka"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872376494","data":{"timestamp":" 946872376494"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wakiruka"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872378495","data":{"timestamp":" 946872378495"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wakiruka"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872381649","data":{"timestamp":" 946872381649"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wakiruka"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872383749","data":{"timestamp":" 946872383749"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wakiruka"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872393055","data":{"timestamp":" 946872393055"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lilikuwa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872394825","data":{"timestamp":" 946872394825"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lilikuwa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872398018","data":{"timestamp":" 946872398018"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lilikuwa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872399618","data":{"timestamp":" 946872399618"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lilikuwa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872404422","data":{"timestamp":" 946872404422"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lilikuwa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872406709","data":{"timestamp":" 946872406709"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lilikuwa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872410231","data":{"timestamp":" 946872410231"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lilikuwa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872412882","data":{"timestamp":" 946872412882"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lilikuwa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872421595","data":{"timestamp":" 946872421595"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alifuata"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872422823","data":{"timestamp":" 946872422823"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alifuata"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872424297","data":{"timestamp":" 946872424297"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alifuata"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872426650","data":{"timestamp":" 946872426650"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alifuata"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872428930","data":{"timestamp":" 946872428929"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alifuata"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872431002","data":{"timestamp":" 946872431002"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alifuata"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872433870","data":{"timestamp":" 946872433870"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alifuata"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872438004","data":{"timestamp":" 946872438004"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alifuata"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872444928","data":{"timestamp":" 946872444928"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alifuata"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872454037","data":{"timestamp":" 946872454036"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_alifuata"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872474914","data":{"timestamp":" 946872474914"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwanamke"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872476740","data":{"timestamp":" 946872476740"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwanamke"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872478429","data":{"timestamp":" 946872478429"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwanamke"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872480514","data":{"timestamp":" 946872480514"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwanamke"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872482998","data":{"timestamp":" 946872482998"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwanamke"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872486431","data":{"timestamp":" 946872486431"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwanamke"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872489465","data":{"timestamp":" 946872489465"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwanamke"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872491245","data":{"timestamp":" 946872491245"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mwanamke"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872499787","data":{"timestamp":" 946872499787"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_niruhusu"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872500973","data":{"timestamp":" 946872500973"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_niruhusu"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872502310","data":{"timestamp":" 946872502310"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_niruhusu"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872504222","data":{"timestamp":" 946872504222"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_niruhusu"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872506490","data":{"timestamp":" 946872506490"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_niruhusu"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872508393","data":{"timestamp":" 946872508392"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_niruhusu"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872510259","data":{"timestamp":" 946872510259"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_niruhusu"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872511932","data":{"timestamp":" 946872511932"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_niruhusu"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872520795","data":{"timestamp":" 946872520795"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nimefika"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872522129","data":{"timestamp":" 946872522129"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nimefika"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872524748","data":{"timestamp":" 946872524748"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nimefika"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872526616","data":{"timestamp":" 946872526616"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nimefika"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872534007","data":{"timestamp":" 946872534007"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nimefika"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872535752","data":{"timestamp":" 946872535752"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nimefika"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872537271","data":{"timestamp":" 946872537271"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nimefika"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872541506","data":{"timestamp":" 946872541506"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nimefika"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872543457","data":{"timestamp":" 946872543456"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nimefika"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872547774","data":{"timestamp":" 946872547774"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nimefika"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872550328","data":{"timestamp":" 946872550328"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nimefika"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872555535","data":{"timestamp":" 946872555535"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nimefika"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872562194","data":{"timestamp":" 946872562194"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nimefika"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872565668","data":{"timestamp":" 946872565667"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nimefika"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872569049","data":{"timestamp":" 946872569049"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nimefika"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872590483","data":{"timestamp":" 946872590483"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kifungua"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872591767","data":{"timestamp":" 946872591767"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kifungua"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872593626","data":{"timestamp":" 946872593626"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kifungua"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872601785","data":{"timestamp":" 946872601785"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kifungua"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872605155","data":{"timestamp":" 946872605155"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kifungua"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872607388","data":{"timestamp":" 946872607388"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kifungua"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872610357","data":{"timestamp":" 946872610357"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kifungua"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872612332","data":{"timestamp":" 946872612332"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kifungua"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872622349","data":{"timestamp":" 946872622349"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sawasawa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872629267","data":{"timestamp":" 946872629267"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sawasawa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872632046","data":{"timestamp":" 946872632046"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sawasawa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872634321","data":{"timestamp":" 946872634321"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sawasawa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872636697","data":{"timestamp":" 946872636697"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sawasawa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872641493","data":{"timestamp":" 946872641492"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sawasawa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872643910","data":{"timestamp":" 946872643910"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sawasawa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872646547","data":{"timestamp":" 946872646547"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sawasawa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872648810","data":{"timestamp":" 946872648810"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sawasawa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872655284","data":{"timestamp":" 946872655284"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sawasawa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-8.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872676309","data":{"timestamp":" 946872676308"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_sawasawa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..20.off2.16__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872713774","data":{"timestamp":" 946872713774"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 5e6c84ed-1510-4027-80c7-a30f7d503c37"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-8.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_sawasawa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-8.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872728878","data":{"timestamp":" 946872728878"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" ad6341bd-4837-4c87-b14c-94816c569541"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-8.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-8.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872729865","data":{"timestamp":" 946872729865"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" ad6341bd-4837-4c87-b14c-94816c569541"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-8.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-8.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872730729","data":{"timestamp":" 946872730729"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" ad6341bd-4837-4c87-b14c-94816c569541"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-8.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" 6"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-8.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872731899","data":{"timestamp":" 946872731899"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" ad6341bd-4837-4c87-b14c-94816c569541"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-8.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-8.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872732346","data":{"timestamp":" 946872732346"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" ad6341bd-4837-4c87-b14c-94816c569541"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-8.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-8.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872733630","data":{"timestamp":" 946872733629"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" ad6341bd-4837-4c87-b14c-94816c569541"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-8.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-8.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872736418","data":{"timestamp":" 946872736418"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" ad6341bd-4837-4c87-b14c-94816c569541"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-8.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" k"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-8.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872738217","data":{"timestamp":" 946872738216"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" ad6341bd-4837-4c87-b14c-94816c569541"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-8.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-8.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872740114","data":{"timestamp":" 946872740114"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" ad6341bd-4837-4c87-b14c-94816c569541"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-8.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_saba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872751208","data":{"timestamp":" 946872751208"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" a1eca808-8999-4b99-9d11-2fab5745e4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872751434","data":{"timestamp":" 946872751434"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" a1eca808-8999-4b99-9d11-2fab5745e4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872752398","data":{"timestamp":" 946872752397"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" a1eca808-8999-4b99-9d11-2fab5745e4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872753672","data":{"timestamp":" 946872753672"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" a1eca808-8999-4b99-9d11-2fab5745e4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872756532","data":{"timestamp":" 946872756532"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" a1eca808-8999-4b99-9d11-2fab5745e4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872757375","data":{"timestamp":" 946872757375"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" a1eca808-8999-4b99-9d11-2fab5745e4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872757688","data":{"timestamp":" 946872757688"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" a1eca808-8999-4b99-9d11-2fab5745e4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872758921","data":{"timestamp":" 946872758921"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" a1eca808-8999-4b99-9d11-2fab5745e4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872762403","data":{"timestamp":" 946872762403"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" a1eca808-8999-4b99-9d11-2fab5745e4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872763386","data":{"timestamp":" 946872763386"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" a1eca808-8999-4b99-9d11-2fab5745e4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYARA"," userResponse":" MANYARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872763640","data":{"timestamp":" 946872763640"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" a1eca808-8999-4b99-9d11-2fab5745e4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872764583","data":{"timestamp":" 946872764583"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" a1eca808-8999-4b99-9d11-2fab5745e4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872767410","data":{"timestamp":" 946872767410"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" a1eca808-8999-4b99-9d11-2fab5745e4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872768444","data":{"timestamp":" 946872768444"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" a1eca808-8999-4b99-9d11-2fab5745e4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872768922","data":{"timestamp":" 946872768922"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" a1eca808-8999-4b99-9d11-2fab5745e4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872769127","data":{"timestamp":" 946872769127"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" a1eca808-8999-4b99-9d11-2fab5745e4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872769200","data":{"timestamp":" 946872769200"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" a1eca808-8999-4b99-9d11-2fab5745e4d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872781592","data":{"timestamp":" 946872781592"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872783019","data":{"timestamp":" 946872783018"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAKUMBUKA"," userResponse":" UNAKUMBUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872783563","data":{"timestamp":" 946872783563"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872783991","data":{"timestamp":" 946872783991"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872784564","data":{"timestamp":" 946872784564"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATI"," userResponse":" KATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872784688","data":{"timestamp":" 946872784688"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872785285","data":{"timestamp":" 946872785285"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872785485","data":{"timestamp":" 946872785484"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872786173","data":{"timestamp":" 946872786171"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOBE"," userResponse":" KOBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872788780","data":{"timestamp":" 946872788780"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872790942","data":{"timestamp":" 946872790942"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAKUMBUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872792799","data":{"timestamp":" 946872792799"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872794304","data":{"timestamp":" 946872794304"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872796713","data":{"timestamp":" 946872796713"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872798267","data":{"timestamp":" 946872798267"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872801345","data":{"timestamp":" 946872801345"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872802970","data":{"timestamp":" 946872802970"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872804939","data":{"timestamp":" 946872804939"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872806355","data":{"timestamp":" 946872806355"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872806839","data":{"timestamp":" 946872806839"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872807483","data":{"timestamp":" 946872807483"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872808567","data":{"timestamp":" 946872808567"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872809236","data":{"timestamp":" 946872809236"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872809803","data":{"timestamp":" 946872809803"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872810519","data":{"timestamp":" 946872810518"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MILIKI"," userResponse":" MILIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872810582","data":{"timestamp":" 946872810582"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872811309","data":{"timestamp":" 946872811309"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872812702","data":{"timestamp":" 946872812702"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEWEZA"," userResponse":" ALIYEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872813538","data":{"timestamp":" 946872813537"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872814272","data":{"timestamp":" 946872814272"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872814412","data":{"timestamp":" 946872814411"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872814959","data":{"timestamp":" 946872814959"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMBO"," userResponse":" JAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872816270","data":{"timestamp":" 946872816269"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOFAUTI"," userResponse":" TOFAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872816772","data":{"timestamp":" 946872816772"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILA"," userResponse":" ILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872817385","data":{"timestamp":" 946872817385"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872818000","data":{"timestamp":" 946872818000"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872818404","data":{"timestamp":" 946872818404"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872818982","data":{"timestamp":" 946872818982"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872819844","data":{"timestamp":" 946872819843"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPINZANI"," userResponse":" WAPINZANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872820288","data":{"timestamp":" 946872820288"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872820911","data":{"timestamp":" 946872820910"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872822985","data":{"timestamp":" 946872822985"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872825382","data":{"timestamp":" 946872825382"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872827957","data":{"timestamp":" 946872827957"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872830195","data":{"timestamp":" 946872830195"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872832362","data":{"timestamp":" 946872832362"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872834468","data":{"timestamp":" 946872834468"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872837689","data":{"timestamp":" 946872837689"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MILIKI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872842075","data":{"timestamp":" 946872842074"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872844497","data":{"timestamp":" 946872844497"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872847062","data":{"timestamp":" 946872847062"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEWEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872850898","data":{"timestamp":" 946872850898"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872853220","data":{"timestamp":" 946872853220"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872858605","data":{"timestamp":" 946872858605"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872861245","data":{"timestamp":" 946872861245"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMBO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872864742","data":{"timestamp":" 946872864742"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOFAUTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872869875","data":{"timestamp":" 946872869875"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872872854","data":{"timestamp":" 946872872854"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872874916","data":{"timestamp":" 946872874915"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872876686","data":{"timestamp":" 946872876686"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872878948","data":{"timestamp":" 946872878948"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872881849","data":{"timestamp":" 946872881848"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPINZANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872883855","data":{"timestamp":" 946872883855"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872887262","data":{"timestamp":" 946872887261"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872890531","data":{"timestamp":" 946872890531"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872890708","data":{"timestamp":" 946872890708"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872898555","data":{"timestamp":" 946872898554"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:ADD-1D-H.1__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872906521","data":{"timestamp":" 946872906521"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872913971","data":{"timestamp":" 946872913970"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872919863","data":{"timestamp":" 946872919862"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 59978011-2cc1-4c05-99a2-c81d9be628e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:0.1.4.fin.s","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872935005","data":{"timestamp":" 946872935005"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 9227e8e8-fb6d-45ed-bd7d-4fef4bfa7156"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.4.fin.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_c_a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:0.1.4.fin.s","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872954907","data":{"timestamp":" 946872954907"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 9227e8e8-fb6d-45ed-bd7d-4fef4bfa7156"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.4.fin.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_akiw_"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:0.1.4.fin.s","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872961428","data":{"timestamp":" 946872961428"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 9227e8e8-fb6d-45ed-bd7d-4fef4bfa7156"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.4.fin.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_akiw_"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:0.1.4.fin.s","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872971651","data":{"timestamp":" 946872971650"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 9227e8e8-fb6d-45ed-bd7d-4fef4bfa7156"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.4.fin.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kw_"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:0.1.4.fin.s","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872980541","data":{"timestamp":" 946872980541"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 9227e8e8-fb6d-45ed-bd7d-4fef4bfa7156"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.4.fin.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_il_"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:0.1.4.fin.s","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872987980","data":{"timestamp":" 946872987980"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 9227e8e8-fb6d-45ed-bd7d-4fef4bfa7156"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.4.fin.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nay_"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:0.1.4.fin.s","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872988727","data":{"timestamp":" 946872988727"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 9227e8e8-fb6d-45ed-bd7d-4fef4bfa7156"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.4.fin.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_nay_"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..20.off2.16__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946872994954","data":{"timestamp":" 946872994953"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 9227e8e8-fb6d-45ed-bd7d-4fef4bfa7156"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.4.fin.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_nay_"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873003712","data":{"timestamp":" 946873003711"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 9227e8e8-fb6d-45ed-bd7d-4fef4bfa7156"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.4.fin.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_nay_"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873010769","data":{"timestamp":" 946873010769"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 9227e8e8-fb6d-45ed-bd7d-4fef4bfa7156"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.4.fin.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_nay_"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:0.1.4.med.s","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873021070","data":{"timestamp":" 946873021069"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 9227e8e8-fb6d-45ed-bd7d-4fef4bfa7156"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.4.fin.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_nay_"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.arith:ADD-1D-H.1__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873030235","data":{"timestamp":" 946873030235"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 9227e8e8-fb6d-45ed-bd7d-4fef4bfa7156"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.4.fin.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_nay_"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873037594","data":{"timestamp":" 946873037593"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 9227e8e8-fb6d-45ed-bd7d-4fef4bfa7156"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.4.fin.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_nay_"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873043177","data":{"timestamp":" 946873043177"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 9227e8e8-fb6d-45ed-bd7d-4fef4bfa7156"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_0.1.4.fin.s"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_nay_"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873060030","data":{"timestamp":" 946873060030"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 4928e25c-00c5-4a2d-a013-8d5347aa1f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nililala_nililala-lilisema-chochote"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nililala"," userResponse":" chochote"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873067628","data":{"timestamp":" 946873067627"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 4928e25c-00c5-4a2d-a013-8d5347aa1f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nililala_nililala-lilisema-chochote"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nililala"," userResponse":" nililala"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873072669","data":{"timestamp":" 946873072669"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 4928e25c-00c5-4a2d-a013-8d5347aa1f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_walianza_walianza-sakafuni-alipenda"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" walianza"," userResponse":" walianza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873079180","data":{"timestamp":" 946873079180"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 4928e25c-00c5-4a2d-a013-8d5347aa1f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_konokono_konokono-shughuli-kimbieni"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" konokono"," userResponse":" konokono"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873088724","data":{"timestamp":" 946873088723"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 4928e25c-00c5-4a2d-a013-8d5347aa1f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_sitawahi_alifuata-sitawahi-mkongojo"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" sitawahi"," userResponse":" alifuata"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873097424","data":{"timestamp":" 946873097424"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 4928e25c-00c5-4a2d-a013-8d5347aa1f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_sitawahi_alifuata-sitawahi-mkongojo"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" sitawahi"," userResponse":" sitawahi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873105349","data":{"timestamp":" 946873105349"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 4928e25c-00c5-4a2d-a013-8d5347aa1f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tunaweza_sawasawa-tunaweza-kikaango"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tunaweza"," userResponse":" sawasawa"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873114967","data":{"timestamp":" 946873114967"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 4928e25c-00c5-4a2d-a013-8d5347aa1f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tunaweza_sawasawa-tunaweza-kikaango"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tunaweza"," userResponse":" tunaweza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873145812","data":{"timestamp":" 946873145812"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 4928e25c-00c5-4a2d-a013-8d5347aa1f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_tunaweza_sawasawa-tunaweza-kikaango"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..20.off2.16__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873160448","data":{"timestamp":" 946873160448"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 4928e25c-00c5-4a2d-a013-8d5347aa1f85"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_tunaweza_sawasawa-tunaweza-kikaango"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873175459","data":{"timestamp":" 946873175459"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" f01578ba-d213-491b-9459-4bc86aecae42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ikitokea_ikitokea-kuwapata-hakikuwa"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ikitokea"," userResponse":" ikitokea"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873190696","data":{"timestamp":" 946873190696"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" f01578ba-d213-491b-9459-4bc86aecae42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_hakuwahi_hakuwahi-waliishi-akakataa"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" hakuwahi"," userResponse":" hakuwahi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873196176","data":{"timestamp":" 946873196176"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" f01578ba-d213-491b-9459-4bc86aecae42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_sitawahi_alifuata-sitawahi-mkongojo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" sitawahi"," userResponse":" sitawahi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873214502","data":{"timestamp":" 946873214502"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" f01578ba-d213-491b-9459-4bc86aecae42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_konokono_konokono-shughuli-kimbieni"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" konokono"," userResponse":" shughuli"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873222982","data":{"timestamp":" 946873222982"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" f01578ba-d213-491b-9459-4bc86aecae42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_konokono_konokono-shughuli-kimbieni"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" konokono"," userResponse":" konokono"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873236433","data":{"timestamp":" 946873236433"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" f01578ba-d213-491b-9459-4bc86aecae42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vibonyeo_mbinguni-vibonyeo-mtonyama"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vibonyeo"," userResponse":" vibonyeo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873256617","data":{"timestamp":" 946873256617"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" f01578ba-d213-491b-9459-4bc86aecae42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_halikuwa_anyamaze-halikuwa-kutokana"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" halikuwa"," userResponse":" halikuwa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873262444","data":{"timestamp":" 946873262444"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" f01578ba-d213-491b-9459-4bc86aecae42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tunaweza_sawasawa-tunaweza-kikaango"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tunaweza"," userResponse":" tunaweza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873268918","data":{"timestamp":" 946873268918"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" f01578ba-d213-491b-9459-4bc86aecae42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_walianza_walianza-sakafuni-alipenda"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" walianza"," userResponse":" walianza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873274038","data":{"timestamp":" 946873274038"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" f01578ba-d213-491b-9459-4bc86aecae42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nililala_nililala-lilisema-chochote"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nililala"," userResponse":" nililala"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873286369","data":{"timestamp":" 946873286368"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" f01578ba-d213-491b-9459-4bc86aecae42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ninanuka_ninanuka-shingoni-nitakufa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ninanuka"," userResponse":" nitakufa"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873294246","data":{"timestamp":" 946873294245"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" f01578ba-d213-491b-9459-4bc86aecae42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ninanuka_ninanuka-shingoni-nitakufa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ninanuka"," userResponse":" ninanuka"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873300098","data":{"timestamp":" 946873300098"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" f01578ba-d213-491b-9459-4bc86aecae42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.8.lc.rand.stat.noShow.10__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_ninanuka_ninanuka-shingoni-nitakufa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873309746","data":{"timestamp":" 946873309746"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 177a9277-bf7e-47fc-8879-c60430757d8f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873309978","data":{"timestamp":" 946873309978"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 177a9277-bf7e-47fc-8879-c60430757d8f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873310944","data":{"timestamp":" 946873310944"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 177a9277-bf7e-47fc-8879-c60430757d8f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873312254","data":{"timestamp":" 946873312254"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 177a9277-bf7e-47fc-8879-c60430757d8f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873315192","data":{"timestamp":" 946873315192"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 177a9277-bf7e-47fc-8879-c60430757d8f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873316035","data":{"timestamp":" 946873316035"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 177a9277-bf7e-47fc-8879-c60430757d8f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873316348","data":{"timestamp":" 946873316348"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 177a9277-bf7e-47fc-8879-c60430757d8f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873317581","data":{"timestamp":" 946873317581"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 177a9277-bf7e-47fc-8879-c60430757d8f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873321075","data":{"timestamp":" 946873321074"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 177a9277-bf7e-47fc-8879-c60430757d8f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873322058","data":{"timestamp":" 946873322058"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 177a9277-bf7e-47fc-8879-c60430757d8f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYARA"," userResponse":" MANYARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873322312","data":{"timestamp":" 946873322312"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 177a9277-bf7e-47fc-8879-c60430757d8f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873323256","data":{"timestamp":" 946873323255"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 177a9277-bf7e-47fc-8879-c60430757d8f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873332396","data":{"timestamp":" 946873332396"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 177a9277-bf7e-47fc-8879-c60430757d8f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873333434","data":{"timestamp":" 946873333434"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 177a9277-bf7e-47fc-8879-c60430757d8f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873333911","data":{"timestamp":" 946873333910"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 177a9277-bf7e-47fc-8879-c60430757d8f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873338508","data":{"timestamp":" 946873338508"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 177a9277-bf7e-47fc-8879-c60430757d8f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873338626","data":{"timestamp":" 946873338625"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 177a9277-bf7e-47fc-8879-c60430757d8f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873350278","data":{"timestamp":" 946873350277"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kusoma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873356450","data":{"timestamp":" 946873356450"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kusoma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAPENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873358330","data":{"timestamp":" 946873358330"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kusoma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873360054","data":{"timestamp":" 946873360054"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kusoma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873360990","data":{"timestamp":" 946873360990"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kusoma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAPENDA"," userResponse":" NINAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873361837","data":{"timestamp":" 946873361837"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kusoma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873366011","data":{"timestamp":" 946873366010"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NITAMSOMEA"," userResponse":" START_NITAMSOMEA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873367157","data":{"timestamp":" 946873367157"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NITAMSOMEA"," userResponse":" NANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873369033","data":{"timestamp":" 946873369033"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAMSOMEA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873373697","data":{"timestamp":" 946873373696"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873376145","data":{"timestamp":" 946873376145"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAMSOMEA"," userResponse":" NITAMSOMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873377094","data":{"timestamp":" 946873377094"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873384363","data":{"timestamp":" 946873384363"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lesiba amelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LESIBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873386648","data":{"timestamp":" 946873386648"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lesiba amelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMELALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873388673","data":{"timestamp":" 946873388673"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lesiba amelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LESIBA"," userResponse":" LESIBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873389676","data":{"timestamp":" 946873389676"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lesiba amelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMELALA"," userResponse":" AMELALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873392290","data":{"timestamp":" 946873392290"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NITAMSOMEA"," userResponse":" NANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873393205","data":{"timestamp":" 946873393205"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NITAMSOMEA"," userResponse":" NANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873394995","data":{"timestamp":" 946873394995"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAMSOMEA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873397138","data":{"timestamp":" 946873397138"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873399578","data":{"timestamp":" 946873399578"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAMSOMEA"," userResponse":" NITAMSOMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873400523","data":{"timestamp":" 946873400522"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873408611","data":{"timestamp":" 946873408610"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama na bibi wanapika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873410075","data":{"timestamp":" 946873410075"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama na bibi wanapika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873412904","data":{"timestamp":" 946873412904"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama na bibi wanapika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BIBI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873415241","data":{"timestamp":" 946873415240"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama na bibi wanapika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAPIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873416893","data":{"timestamp":" 946873416892"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama na bibi wanapika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873417118","data":{"timestamp":" 946873417118"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama na bibi wanapika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873417654","data":{"timestamp":" 946873417654"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama na bibi wanapika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BIBI"," userResponse":" BIBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873418686","data":{"timestamp":" 946873418686"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama na bibi wanapika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAPIKA"," userResponse":" WANAPIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873420817","data":{"timestamp":" 946873420817"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani nitamsomea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873426012","data":{"timestamp":" 946873426012"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Nani nitamsomea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873426226","data":{"timestamp":" 946873426226"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 34c7dff4-49a2-4f6a-92c9-4d05daba2a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Nani nitamsomea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873438113","data":{"timestamp":" 946873438113"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kusoma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873440131","data":{"timestamp":" 946873440130"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kusoma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAPENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873442203","data":{"timestamp":" 946873442203"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kusoma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873443879","data":{"timestamp":" 946873443879"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kusoma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873444793","data":{"timestamp":" 946873444792"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kusoma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAPENDA"," userResponse":" NINAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873445640","data":{"timestamp":" 946873445639"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi ninapenda kusoma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873460875","data":{"timestamp":" 946873460875"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAMSOMEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873463221","data":{"timestamp":" 946873463221"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873465697","data":{"timestamp":" 946873465697"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAMSOMEA"," userResponse":" NITAMSOMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873466671","data":{"timestamp":" 946873466671"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873473018","data":{"timestamp":" 946873473018"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lesiba amelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LESIBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873476939","data":{"timestamp":" 946873476939"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lesiba amelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMELALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873478957","data":{"timestamp":" 946873478957"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lesiba amelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LESIBA"," userResponse":" LESIBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873479971","data":{"timestamp":" 946873479971"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lesiba amelala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMELALA"," userResponse":" AMELALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873486495","data":{"timestamp":" 946873486495"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAMSOMEA"," userResponse":" NITAMSOMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873488403","data":{"timestamp":" 946873488403"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873490860","data":{"timestamp":" 946873490860"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAMSOMEA"," userResponse":" NITAMSOMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873491813","data":{"timestamp":" 946873491813"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873495520","data":{"timestamp":" 946873495519"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama na bibi wanapika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873496440","data":{"timestamp":" 946873496440"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama na bibi wanapika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873502222","data":{"timestamp":" 946873502222"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama na bibi wanapika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BIBI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873506510","data":{"timestamp":" 946873506510"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama na bibi wanapika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAPIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873508168","data":{"timestamp":" 946873508168"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama na bibi wanapika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873508392","data":{"timestamp":" 946873508391"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama na bibi wanapika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873508924","data":{"timestamp":" 946873508924"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama na bibi wanapika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BIBI"," userResponse":" BIBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873509948","data":{"timestamp":" 946873509947"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama na bibi wanapika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAPIKA"," userResponse":" WANAPIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873514827","data":{"timestamp":" 946873514826"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani nitamsomea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873517806","data":{"timestamp":" 946873517806"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani nitamsomea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAMSOMEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873519503","data":{"timestamp":" 946873519502"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani nitamsomea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873521070","data":{"timestamp":" 946873521070"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani nitamsomea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAMSOMEA"," userResponse":" NITAMSOMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873523932","data":{"timestamp":" 946873523932"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba na mjomba wanarekebisha gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" START_WANAREKEBISHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873524849","data":{"timestamp":" 946873524849"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba na mjomba wanarekebisha gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873525024","data":{"timestamp":" 946873525024"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba na mjomba wanarekebisha gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873531035","data":{"timestamp":" 946873531035"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba na mjomba wanarekebisha gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873533693","data":{"timestamp":" 946873533692"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba na mjomba wanarekebisha gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAREKEBISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873540114","data":{"timestamp":" 946873540114"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba na mjomba wanarekebisha gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873541743","data":{"timestamp":" 946873541743"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba na mjomba wanarekebisha gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873542037","data":{"timestamp":" 946873542037"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba na mjomba wanarekebisha gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873543850","data":{"timestamp":" 946873543850"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba na mjomba wanarekebisha gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBA"," userResponse":" MJOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873545156","data":{"timestamp":" 946873545155"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba na mjomba wanarekebisha gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAREKEBISHA"," userResponse":" WANAREKEBISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873545817","data":{"timestamp":" 946873545817"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba na mjomba wanarekebisha gari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873561717","data":{"timestamp":" 946873561717"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAMSOMEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873563689","data":{"timestamp":" 946873563688"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873566127","data":{"timestamp":" 946873566127"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAMSOMEA"," userResponse":" NITAMSOMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873568609","data":{"timestamp":" 946873568608"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitamsomea nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873576487","data":{"timestamp":" 946873576486"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi mwenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NAWEZA"," userResponse":" MIMI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873579610","data":{"timestamp":" 946873579610"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi mwenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NAWEZA"," userResponse":" NANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873581198","data":{"timestamp":" 946873581198"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi mwenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAWEZA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873583354","data":{"timestamp":" 946873583354"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi mwenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTULIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873586791","data":{"timestamp":" 946873586791"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi mwenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873589799","data":{"timestamp":" 946873589799"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi mwenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIFURAHIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873592059","data":{"timestamp":" 946873592059"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi mwenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITABU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873594108","data":{"timestamp":" 946873594108"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi mwenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873621078","data":{"timestamp":" 946873621077"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi mwenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873622958","data":{"timestamp":" 946873622958"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi mwenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAWEZA"," userResponse":" NAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873624011","data":{"timestamp":" 946873624011"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi mwenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTULIA"," userResponse":" KUTULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873624255","data":{"timestamp":" 946873624255"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi mwenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873625658","data":{"timestamp":" 946873625658"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi mwenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIFURAHIA"," userResponse":" KUKIFURAHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873626372","data":{"timestamp":" 946873626372"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi mwenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITABU"," userResponse":" KITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873626997","data":{"timestamp":" 946873626997"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi mwenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873627801","data":{"timestamp":" 946873627801"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi mwenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873630548","data":{"timestamp":" 946873630548"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi mwenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946873630805","data":{"timestamp":" 946873630805"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000103_065423"," gameId":" 7381775c-11c2-4d63-bb7b-5bdf58c82567"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_43"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi mwenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}